我承諾

從今天起，我下半世的每一天，都盡用我的空閒時間，做文宣，製圖，宣傳，寫文章，

直至黑警收皮